{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºhine lemmikloom."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma naudin piima joomist."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vadisen ning armastan tiikides ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen lind."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid taimi ja putukaid."},{"text":"Ô∏è Mul pole midagi selle vastu, et m√§rjaks saada."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Ma hulgun rohumaadel."},{"text":"Minu muster on ainulaadne igale mulle."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on kotike ja h√ºppan Austraalias ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit Austraaliast."},{"text":"Olen taimetoitlane."},{"text":"Kannan oma last kotis."}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Platypus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Libisen ja sisistan ja vahel pole jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"Mind v√µib leida paljudest elupaikadest."},{"text":"Ô∏è M√µned meist on m√ºrgised."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Olen v√§ga intelligentne."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Siristan ja ehitan pesi k√µrgel puudel, mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled ja tiivad."},{"text":"S√∂√∂n tihti putukaid."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen aeglane liikuv olend, kelle seljas on kest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"Olen peamiselt taimetoitlane."},{"text":"Mu kest kaitseb mind ohu eest."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Armadillo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Ma sumisen lillede √ºmber, mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib magus nektar."},{"text":"Ma teen mett."},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"2","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja armastan taimi s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"‚ñ´Ô∏è V√µin v√§ga kaugele h√ºpata."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Kannan endast palju suuremaid asju ja teen koost√∂√∂d paljude teistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Mulle meeldib toitu koju tagasi tassida."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ma olen putukas, kes v√µib √∂√∂sel s√ºttida, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma helendan."},{"text":"Olen √∂√∂siti aktiivne."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Keerutan v√µrku, et oma toitu p√º√ºda, aga ma ei ole putukas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv."},{"text":"S√∂√∂n k√§rbseid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Tick","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja l√µpetan ilusate tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."},{"text":"Olen p√§rit paljudes v√§rvitoonides."},{"text":"Lendan √ºmber lillede."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"7","type":"bug","question":"J√§tan j√§lje libedusest kuhu iganes l√§hen ja kannan oma kodu selili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga aeglane."},{"text":"Mu kest kaitseb mind."},{"text":"Mulle meeldib aias lehti s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Slug","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja liigun kiiresti, aga ma ei ole putukas. M√µned √ºtlevad, et mul on 100 jalga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Number minu nimel on vale!"},{"text":"Olen pikk ja peenike."},{"text":"Elan kivide all."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":true},{"label":"Millipede","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen maskeeringu meister, sulandudes suurep√§raselt lehtede v√µi okstega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga √µhuke ja pikk."},{"text":"N√§en v√§lja nagu puu osa."},{"text":"Camouflage aitab mul end varjata."}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Kepiputukas","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen l√§rmakas putukas, kes elab aastaid n√ºmfina maa all, enne kui t√§iskasvanuks saab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen suvel k√µva sumisevat h√§√§lt."},{"text":"Elan puudes."},{"text":"Minu eluts√ºkkel on v√§ga pikk."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Locust","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}}]}